（長文慎入）屋企有個半夜咳到甩肺既廢老

屋企件廢老咳咗成廿年（我21歲）
咳係好似十號打風咁呼呼聲
以前佢返工所以夜晚9點開始訓到早上4點去開工 中間唔會醒
宜家退左休
日日係屋企
8點開始訓到12點到就開始咳
咳到成1點先停少少
我好撚煩好撚燥
你問我點解唔早啲訓？
因為我老豆食糖尿藥半夜會肚餓起身煮野食
你叫我咁夜啲訓囉
但係我第日起7半返工
到底我可以點？
想搬出嚟（利申女）老豆又唔比
屋企隔音又差
想買隔音棉但好貴 一直猶疑緊（因為我過多1年grad就搬）
有買耳塞但成日跌又唔舒服
可能你叫我忍多年囉
但宜家我覺得好煩
日日好燥底
我唔知我捱唔捱到一年

我對聲音好敏感
我要訓教溫書想安靜既時候少少聲我都覺得好煩
屋企人之前晚晚都會3部手機各自開大聲音播歌 後尾我屌鳩我老豆 我老豆先實行措施全家安靜
我咁樣會唔會好自私？
但我可以點
又要ft讀書ft返工（宜家疫情問題冇pt做 我又想為grad租樓買車儲錢）
但屋企人又唔明我
次次出完街都好唔想返屋企

搵個有錢男朋友

廢老前廢老後咁
養到你咁大結果咁對佢都幾撚慘
老老實實隔音棉點會貴
以前自己間房都裝過

幾有錢都好我老豆都唔會比我宜家就出去住驚我好似佢咁搞大個個肚要落仔蝕抵

利申：有男友

明既， 香港生活既悲歌， 冇私人空間， 冇得一個人安靜。 搬出去又唔係一件容易既事

就係因為冇感情
淨係識係屋企鬧鬧鬧嘈嘈嘈
淨係識飲酒自己開心快樂
佢個仔當年爆曬江佢一句慰問都冇更何況我呢個「孫女」
同佢相處廿年都唔知講野有冇超過50句

其實唔飲酒佢就唔咳 但佢偏偏要 然後飲醉開始坐係度又鬧又盛以為自己好巴弊 如果係你你咩感受？
日日對住部電視鬧廢青前廢青後

我有去樂器舖睇過 1塊都要成2舊水

屋企人對我算好
屋企唯一一間房都讓比我
但係真係隔音好差
如果我唔係返學溫書我都覺得冇所謂

唔忍都忍咗廿年 仲有一年頂埋佢啦

我驚我精神崩潰撐唔住

但係其實你短期內除咗買隔音綿都冇其他辨法 真係要死頂 無計

唉

我明你感受

屋企有個精神病人晚晚都用手機電筒照到成間房光晒，3 4點都係咁行出行入，訓下醒下好痛苦

前年晚晚訓唔著等天光，搞到免疫力好差，係咁咳，咳咗成個月走去照肺，患咗支氣管炎，搞咗好耐先好返

後尾我搬咗出去

恭喜你🎉解脫
😢😢不過你係慘既

Bose 隔音耳機？ 好似around 2000

因為溫書我想完全安靜所以冇聽住歌溫書習慣
同埋訓覺唔鍾意有嘢塞住耳仔（耳塞我都覺得唔太舒服）
我都知我難搞
Anyway 多謝你建議

耳罩式， 就咁遮住唔播歌

唔一定係入耳式個D
同埋就咁戴唔洗播歌已經可以將身邊聲音降低好多
得閒可以去試下